買PS4 PRO送3個月PS PLUS

個PS PLUS 係咪跟死輸入代碼時果個PSN ac???

想開多個PSN玩，登錄左但冇PS PLUS 個ICON

梗係啦
但如果個ac set左自己部機係常用
咁佢d game用其他帳都玩得同埋可以上網打